{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030652211/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "셔링 롱 스커트 - 베이지"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はSS23 / 353327JQ1Aです。 このロングスカートはストッパーを利用してシャーリングをつけることができるので、腰にバンディングを適用し後ろの部分にスリットを入れて着心地がとても楽です。 綿とレーヨンでできた素材は表地の50%ずつで製作されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯します。 第二に、漂白剤を使わずに洗濯します。 第三に、洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにします。 第五に、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いします。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けます。 第八に、金属副材料は肌と直接摩擦しないように気をつけ、紐、ビーズ、ファスナーなどの装飾物ではひどく首を絞めてはいけません。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 十つ目、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しましょう。 第十に、白系の製品には色移りすることがありますので、着用にはご注意ください。 第一に、水洗い時に多少収縮することがあります。 第二に、摩擦により毛玉が発生することがあります。 13番目、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管に注意してください。 第四に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "このロングスカートは綿とレーヨンでできています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色は分離して洗濯してください。漂白剤は使わずに洗濯し、服を裏返して洗濯することをおすすめします。また、洗剤が残らないように十分にすすいでください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯は避けてください。機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "この商品にはアイロンが必要ですか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避けてください。暖房器具に近づいたりすることも避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品には肌に直接触れる金属副材料がありますか？",
            "answer": "はい、紐、ビーズ、ファスナーなどの装飾物には気をつけてください。肌と直接摩擦することは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品には色移りする可能性がありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮しますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に多少収縮することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますので、避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性がありますので、着用や保管には注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品には製品の損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 475
    }
}